依期一齊旺 大家唔好針(300) 角細日

正羊

開住先

屌你老母

slow

GCHI

屌又咁

代開

有角未

拉科9c

角球冇1.5都唔好買大

顏射你塊面
屌撚你 搶1001又唔開

CCCCCCCCCCCCCC

比文盲1001

cccccccccccccccc

愛記仲唔肯贏

西布郎等緊你架

就黎3.5了

下盤日

IFC排緊長龍

想睇2.5

2.5 不是夢

1.5c 入

見證經典

想睇1.5

乜撚野唔好汁

瞬間1001

差愛記角大一關

兩隊知唔知道有角球依樣野？

電話好撚難開post

等到1.5 allin

1.5 b

比ac挑戰緊我個10.5s

4.5s已入
立即冰封角球

屌買緊4.5

有c

都無
點封

3.5補唔補…

1cc

算啦清 唔好jer 1001啦
繼續叫角球啦

嘩屌你老母 終於1C

修仔班友留力下場打雞湯

新POST即C

阿梅jump

冰多7下

仲諗住買3.5B

1c

開船！

好既開始!!

邪到

9.5重燃希望

咁10隻

勁到....

算鳩數

Ccccc

9.5補唔補好

連開11 新 post

連下角啦

0-1

0:1

-7c

10埋

4.5s 5.5s 6.5s 7.5s 8.5s 9.5s 10.5s
全gel

修goalll

有角就入波,GOAL

繼續妹啦

Goal

開到7c 一世球迷

補細

斯巴達頂住！

屌 修仔入左

要入角了

01 goal

可以點補

01SOR

GOAL

我感覺到我一買S FT 就會係4-8c....

HO BALL DLLM

贏波落底慶祝啦

抵啦仆街唔刷角

小根人 返和

買啦

追C時候到了

上呀

如果愛華頓入先就好

愛記屌打緊比人入

兩個人反擊就入左波

修仔刷左全場唯一既角
抵佢入

斯巴達2:0

求下你冇8c又要入錢

C君定小肥

再刷再入

一隻角叫唔叫刷

GCHI 衝動哥

4.5B ALL IN

刷角有波入架
快d 刷！

屌仲以為你地講緊角球 0:1

1角=1goal

why not both

西布朗

ccccccccccccccccc

入左波係時候角球戰術

覺得好快會爆post

話咗今日莫斯科日
三場莫斯科全中

cccccc

入到波就會刷角了

2cccccccc

2c

2CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCc

求追和走盤

半0全10準備

預計6c完場

愛記fg都針撚埋。。。

屌你又黎買緊有角

角啊！！！比角我啊！！！！！

9.5唔撚柒叫了
度下場好過

2C

AGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGER

心水分享有無人想知

羅巴追唔追5.5B

角！！！！！！

即係連角了

-8c

-6c

支持

cccc

連c雅召喚

星巴60蚊加持

大角入手了

星巴6.5 S?

角呀

西布朗玩完了

無奇蹟啦

小根人追和

5.5

Cccccccccccccccccccc

屌 milan 9c緊 又要練心

追和喇 愛字頭

半0全10

比c我！！！

咁放心J 6.5B

來了來了

同路

C

3c

加油

華倫西亞[0/+0.5] OR SKIP
士砵亭[0/-0.5]

屌你老母閪撚到4.5大未買到就刷

3ccccccccccccc

有波入就大把C

星巴

10連c

連角啦

我冇買 但唔想大家針 幫手叫c

又唔見佢高水先比C

屌入唔切5.5b

刷

快手連C

-5c

又係買緊刷角

x2

開到9.5我派100比星巴

快連cccccc

追唔到了

我召喚C君C雅

角！

A米請停角

連連連

愛記主場未輸過比修仔，今次都唔例外

修仔繼續刷屍入波

西甲角連住咁黎

求你俾5c

最盡追到6.5b

入左6.6b

比多7c pls

愛記贏波就有角戈啦

全世界集氣

6.6?

角角角

Cccc

6.6

C.C

似多7角玩

修仔上

叫C了

都唔知驚乜第一日玩英超咩 閒閒地半場都刷到10c啦

1
似11角完

似10c完

半0全11 南美波試過1次

有 1.8X倍

有

唔準停呀 同我刷爆佢老母

修仔7角
愛記6角
共十三角

葡超半大-1

all in 咗6.5B 唔中真係可以同大家講再見

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

巴打好高汁

批准

愛華頓

可以

Cc

有
1.8左右

准奏

Gchi

繼續刷角呀 仆街

淨係補左10.5

Suppor

三C呀！！！

修整多粒

刷 角

比多3角

小根人追和 唔該你

閪米又開返-2

角啊！！！！黎多7個！！！

快啲角啦

又停

扯撚哂旗

比角啦屌

角呀屌。。。。

4.5s練心

又妹番了

紐城 大波 有冇同路

妹完未呀屌

jump

愛狗無心踢

愛字頭班撚樣 波都唔追
hea撚到

唉 假希望

角

角plz

Cccccccccc

華西受讓

ccccc pls

刷啦
刷啦麻
仲唔刷
快d 刷

犧牲你一個救番成個連登ok

假希望又引我地班傻仔上水

ok

開5c jump哂

紅牛上

4ccccccc

連c雅

4c!!!

4c

4C

連C雅 C君召喚
請大家打個C字用大楷

6.5 7.5 8.5

比多4c

比多c先 買左4.5

-4c

-2c // -7c

連連C

CCCCCCCCCCCC

-3

6.5 7.5 10.5

求你俾多3c ...

角球大細 星期六 47 愛華頓 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [4.5 個] @ 2.01

-2c

夠膽比多6c

小根人追和ok ?

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

哇屌 真好彩

聽我號令 即刻比角！

6c

10連c 快！

Ccccccc

夠膽比夠7C

一見即買無謂等

more more

有4c咩？

CCCCCCCC

修仔刷角 入多粒

愛狗

做咩啫你

利申冇買
不過見你地係咁叫C,笑左

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

刷啦望！

修仔呢場贏左仲有冇機會降班

CCCCCCCCCCC

ccccc

屌你老CCCCCCCCCC

Ccccccccćç

角都fake 屌你老母

CCCCCCCC加油CC

CCCCCCCCCCCCCCC

連c呀

同岩岩李城一樣

Ccc

睇佢角球嘅表現

刷完c贏埋就唔洗降

屌老CCCCCCCC

愛記仲唔追和我叫大軍來戈啦

連c呀求你

-3c -4c
CCCCCCC

佢對雞湯 win既便唔洗

大楷C唔該 尊重場合

6.5b. 點睇

CCCCCCCCCCCCC爆你老母臭

繼續刷角呀 停咩角呀

A米唔比多一角我

快D奇蹟連C

刷c啦屌你老母 Cccccc

西甲停c 借緊啲角球黎

6.5B 可入？

貼飛死

小根人追和 plz

再唔刷C就同你開追思會

愛狗有心追和

CCCCC

成個POST都係 CCCCCCCC
笑鬼死

CCCCCCCCCC

垃圾愛狗追和反杯未

CCCCCCCCCCC 比多6個C我
再輸我就黎覺得自己係大星星

角呀 角呀！ 仲望！

有C就有和 我話嘅

CCCCCCCCC

愛華頓ng

無銀碼邊係飛

C呀臭閪

唔刷點追和呀

6.5細gel

C呀識唔識字

兩邊停c 想死

角
角
角

唉

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

6.5s gel 頭

比我睇一次4連c ok?

係男人就刷C

垃圾愛狗上呀

唉算啦 好攰 唔會開到

C 呀喂

睇黎世紀大船

6.5b 可入手

巨根比多一球黎

76分鐘啦 仆街仔 快8c

5.5玩命

All 針

6連c 俾次機會我

都係留返聽日先追數

點解今日咁針得

收嗲啦

反手gel

角呢屌你

又妹波 大家唔好針 比c

連三次c

比C黎啦屌愛

IFC天台好凍

5C!!!!

5cccccccccccc

5c了

8c -2

-3c

5CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

7c我去旺角裸跑

屌快啦

連cccc

差2隻

想睇

比多1c我

3連c呀！

6隻ok?

除定衫

6cccccccccccc

6

愛記追和先

咪玩野屌你

差5c 求下5連角

-2

死唔去

查爾頓
極限追和

-4

6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC金

11c我去屌連c呀比大家睇

-4cccccc

極限刷角

-4c 求下你4連角

-4ccc

1隻

裸跑換黎大家唔針

10.5b anyone here

睇黎7角叫糊

10c兩隊一世球迷

Come on come on

連c呀 上呀

-4-4CC 幫幫手唔該

小根人絕殺

5.5b cashed

-3CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

貝利大波
葡超大波
愛記個場就算啦

紅牛10

沖啊 ccccccccc

我9.5b 已經針咗 放棄叫c了 已經係假希望

11c表演自含

HI

紅牛

一分鐘入波

呢場角大未派點買

Hi

修仔 等我收埋注平手盤

牛快到

-1

差2c 幫手叫

未完架！

9.5 我jump, 只求俾我7.5b

10分鐘啦

角！！

我10.5同13.5都有

開到11c我拍片屌臭連c呀

連4c

有10角裸跑英國

CCCCCCC

C比受更為有福

西甲-1c

AGGER

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

美職遲開 例牌

4.5 5.5b ok
6c to go!!!!

愛 唔識刷

9.5b 我派星星100 再抽一個派100 只限我見過嘅username 雖然好難派到

啱啱開咋

屌你老母nyc

-2c
快刷

懶醒

咁啊

c呀 無時間啦

lm

G chi

愛記唔識入波

睇定啲先 買角唔好急

派比星星啦
星sir

有11c即派星哥100

西甲借隻黎得唔得

求你比多2C

一分鐘一c 神積

美c

Lm

跟派

2:0

牛20

補冇飛先 要左客嘅手足 記得補補

即場無角買 屌 我都諗住買即場

拖肥輸波唔刷？季尾係度養生

大家唔好忘記星巴5.5s既貢獻

紅牛半大cashed

牛20

快過打針

比多2C黎回血

紅牛4分半大

有8c 唔過10 我都戒

我了

10C派200星哥

紅牛NBA

矛買

愛狗真係俾狗屌

快啲俾多幾隻角啦

紅牛完咗歐霸仲咁積極

差1隻呀屌快啲

買客盤記得補飛

落街買支red bull 先

rb 半大 派錢易到

做乜9
4分鐘2球

有十角去葛迪遜公園裸跑

比c啦屌

屌你老母NYC

派比星巴啦 用60蚊買5.5s 宜家開6角

5.5 cashed
10.5 ......

幾好笑

4分鐘2球 90分鐘？

想jump

Jm9

星哥買咗5.5s
多謝星哥

連多次C啦屌

CCCCCCCCCCCCCCCC

Live 有人係咁叫corner😂😂😂

假膠？

救左唔少人了

1more

為左要戒煙 唔過10你都支持

有11角我去大角嘴跑

洗唔洗接實呀

咩環境

修RC

RC

RC 修

好似3隊紅牛都正氣

Jump

屌你老母2c呀！

連c好無先

修紅
刷C 追和呀
愛狗

2cccccc

大獲 修仔唔刷 睇愛仔了

RC仲唔刷

輸60蚊幫到大家我都好開心

西甲比多c我一世球迷

我唔係要RC....我要C咋

機會黎啦愛記
快刷

ok quick please

比角入波完

紅牛有無咁撚勁呀

愛ng!!+C

奇蹟4c

ccccccccccccccccccc

韋根比多2粒

比c啦比c啦比c啦啦cccc

連佢老母

5分鐘2c

打多個，追和先啦大佬

刷C先

c呀 出黎！

9.5b針喇 各位手足再見

閪甲頂實

1隻呀屌那星

買埋7.5S收息

比一個c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

比多3隻我!!!!!!!!!!!!

未完

差1呀 屌

全場2:0

比c 啦 屌

角呀屌 1隻

唉屌

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

半場推爆一個post

10.5 jump

你老未

立即 屌你老母 連c呀

修仔打邊爐了

6.5B 都跳得

角呢

jump x 2

On99

00:30 85 羅奇代爾 1-0 查爾頓
1-1絕殺叫爆區

冇了 妹到完場了

快啦屌

修仔 西甲比多1c我就收哂

愛記比啲力 ok ?

立即連c 真假b與莊同行

垃圾 愛記

我粒5.5s 沖個涼沒左

過關 角球大細
2X3 星期六 48 切爾達 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72
大 [10.5 個] @ 2.15
星期六 41 AC米蘭 (主) 對 維羅納 (客)
細 [11.5 個] @ 1.69
細 [12.5 個] @ 1.43 $1500

好彩又回少少血

6點5細gel

屌你老母 唔撚係連6.5B都要JUMP呀

考慮沖多次？

點解我會咁癲入咗9.5b

6.5s gel

連C

自己踢個波出底線啦

比多2c

求ccccc

今日針到一個點

玩撚完 屌

7.5s cashed

3 - 2 馬斯特里赫特

比多一角啦求下你

3:2 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連c

果1c叫到喉嚨痛

10C Cut 馬會aCC

咁低水都買2x3 星星你鳩黎？

比c啦

假希望

Cccccc

1隻都唔撚比

連c dllm

6.5都要jump

On9切爾達差1c

食屎啦屌

有無咁撚邪

我條3x1

IFC 了

補4分

星星已經好叻仔。。。燈到6c....

愛仔和未

每1.5分1c

4分鐘4c！

完了吧

收息c

6.5b 針完可以同大家講再見

屌大波過關針愛記個場

比多1C啦屌你

佢好似係買5.5S

5.5s 開6c 星巴駛唔駛準到

cls 真係啱啱好過5.5s

阿爾梅城 開波買唔切 仲以為冇添 以為好彩避左
點知反cup埋

正 nyc追翻派300

好撚on9

輸到咁緊係尻黎啦

睇黎果2c冇可能 jump

lm..

好撚憎最尾dum波鐘

dum波鐘都玩角球旗啦

祝你降班

冷靜啦 就算輸極 都唔好亂投注嘛

9.5B Jumped

落地獄啦你老未

罰球直入啊愛記

場場差1c

屌6.5都無，仆街

閪甲
立即冰封角球

切爾達 1-1 拉科魯尼亞

維拉利爾 對 華倫西亞
大家點睇

7

7c gooooooooooooal
唔使輸

角大

7C..好多巴打收錢了

-1C!!!

差一球都無 針了

7C

客大船？

7C
好彩 6.5B唔洗跳

7c

7ccc

7.5b 求下你

CCC

打和，收番6.5

俾多個！

goalllllllllllllllllllll

-1c

愛你

唔撚叫了
降班啦仆街

龍門神救變C

嘩屌奇蹟回少少血

哇 收米

豬小啲

星星巴真係好好人 救咗好多巴打

完場未

-1啊屌你老母

就係渡波渡遲左
諗好晒 2x1 大棍 阿梅x甘堡 一禁落去 買唔到

7c 食多注

愛記

戇鳩-1C

星星巴我愛你

多謝星巴

比多c

過關
3X1
讓球
入球大細
角球大細
星期六 62 蒙特利爾衝擊 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86
星期六 64 紐約紅牛 (主) 對 紐約城 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.66
星期六 48 切爾達 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
大 [8.5 個] @ 1.77 $1700

革命廢到

星星=

真係要多謝拜恩斯

話左7角完

咕姑咕

有冇6.5 7.5b 巴打派比星星

多謝星巴先

你都痴鳩線

你個名

11

wa屌球罰球咁都救到

絕殺...

95分鐘絕殺

1-1

1-1 ...

絕殺

on9

愛記 一世球迷

愛華頓 1-1 修咸頓

嘩屌你絕殺 算你啦

走盤

愛記Goal

走盤

救撚返我條串

屌on9

抵啦仆街冚家剷降班啦

修仔

1-1 goal

啱啱收完呢注轉個頭又無咗注

1:1乜撚野 比多1c黎阿

goalllllllllllllllll

補左飛嘅朋友

咁都頂唔到 屌

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yes

修仔降班啦

屌你老母咁都和

抵撚死呀

買左no goal?

頭先想買NG 愛
點知冇買

GOAL 1.5B cashed

我都係咁話

On9唔識吹？

屌你老母修仔 你係咪7架

無錢補飛

西甲同英超都絕殺

7.5B 苦主

抵呀屌你老母

咁都絕殺

降班啦

唔刷角 抵啦

差啲心臟病

唔好屌我事後 練心練到仆街

屌你老母 不好補撚到返cup啦on9

5.5 6.5

7C 1:1

比多左分鐘

屌你老母閪甲14角
仆街
13.5S都頂唔實

屌

今次就算啦

7.5b 想死

Cashed

愛記差一球大波

On9屌

一c都比唔到 含撚死啦

睇個post睇到好熱血

96 分鐘仲係度俾緊牌

修咸頓降班祝福區

5.5b 6.5b 8.5b 咁都中返2注

修咸頓自己攞黎 臨尾三打二都唔去

利申 買左客ng 當做帛金 好撚抵死

見星巴入左6.5s 即刻識買

On9補到入為止

頭先修仔有條仆街扮傷，唔洗補時間咩

星星巴買左紅牛2.5/3B
我又係2:0果時買左14.5倍無入球

感動

球證收撚左錢啊屌你老母

不嬲想佢地降
上年第八都炒領隊

屌你老味咁都絕殺

兩注都差一關

星巴真係好勁

6.5 2.75 cashed
熱血到

冇啦.. 我3X1 革命斷左了.
紅牛果場中唔中都冇錢收

下年到李城降都似

痴撚線 今場死好多細胞

仲買咗咩

跟

無啦
之前同你對賭
輸左些仔勝左另一關角細
我可能黑過你

我都係訓覺唔玩啦

屌你老母球證

紅牛又0C?

屌 上半場食撚左我1c

祖雲開到-2....

On9

半場一齊再叫

9.5b戰死球場

小注跟

好彩打個和 冇事 請你繼續出水

紅牛ng

維拉回到

慳返D錢啦. 紅牛買無入球做乜尻

再同咁多位手足講多次
補飛的重要性

我想買細注紅牛無入球。。。星巴加持

仲有9.25倍 細細地玩下

半場波就一個post

未CASH到 CASH到再ALLIN 5.5B

小注好啦
分分鍾呢場4球都有可能

你咁補法，開客你無賭過

咪係 on9

係囉 中左咪大聲 0:1完就on9

當支持下星巴

人哋明顯有買客盤

唔係絕殺既話原先贏成千 補完變贏百幾蚊. 不了

有即場咩

咁樣好玩咩

CASHED 可買紅牛角

戒啦青

冇角買

紅牛cashed

紅牛無角買:(

戒啦CHING

唔係修神救都冇7c

為咩買盤

唉 唔好唔信邪 買返少少無入球先

甘堡爾啊婆波？

西甲再來角大好嗎

以為連角救到我7.5 點知差15分鐘得1c

我俾返粒膠你 自己再諗

我咁樣補 簡簡單單
上面補法係ON9

好彩有7c如果唔係真係要同大家講再見

平手盤補和係咩事

等聽日曼城追數算

2球半3球

朗尼朋友隊真係辣撚殺
打多個都係後面左傳右右傳左 睇到頭都痛撚埋
好憎呢d波

佢想一定有錢袋
但個和補咁多
開到咪大聲

半大全大

JUMPED

9.5細即落飛

有無水追數

痴尻線咁樣追和

補主補200先好笑

Ching sick ball

即場心水覺得愛好大機會入先會買
就算買都唔會買咁多

呢d畜生真係收左錢唔刷

上場4-1 今場會唔會妹到和

咩事D圖

輸到好頹

應該1~0

嘩..新英撚俾人怒炒. 痴線.. 買大波冇咁嬲

想問紐約城係咪0角？？

羅巴今晚仲玩唔玩

好攰

仆街紅牛又要半場0角呀

補個飛比人圍屌

祖雲-2都想買TIM...

大機會咪最多NG或者主 第一次見平手補和

美職主場好痴線

有必要大炒咩

不了

紅牛比啲力啦 想睇星巴回血

無入球

紅牛半大原來秒cashed

維拉有無同路

不過其實呢D都係睇個人心水姐..
如果你賽前睇好客盤.. 即場覺得好大機會和既... 咁樣補都OK
只係睇你想你既注碼側向邊一邊
當即場賭返和咁解

補飛唔緊要 補完之後出黎認叻個下

重要性

維拉有無野爭

冇.. 但諗緊會唔會妹妹下都唔小心入左3球

要左主了

歐霸資格

維拉

其實係

佢有條飛叫緊9k糊 補飛收錢係會興奮嘅

如無意外 祖記有黑哨 可買對家球員黃牌/紅牌

平手開緊補埋可以實有錢袋
問題係佢補果個數字太大
4倍400果條多鳩餘
如果開客袋得百幾

呢個真係冇留意
唔怪得新英撚上場炒人, 今場俾人炒

華西認真好勁
但最近好似風流波

唔好嘈啦 佢有條過關本身收9k 以家得4k幾

借問聲
紅牛個場係咪拎走左角球旗

3-0正

輸2000

所以紅牛上場極假
紅牛有朵叫主場牛 客廢到仆街

都贏銀河

有冇人要咗甘堡
明明往績都係炒 點解仲係半一

華西其實無野爭 好似係

閪甲班畜生好似收左錢咁季中齊齊自爆讓路比賤種

今日豬曬

兩回合 上場4-1

買即場算

而家先1隻

次回合 和都出線 低水半一搏你唔買/要下盤

有過關中緊咁唔同計法

低水仲要2×3

Red bull 易到

WWE 細個當佢真咁睇幾過癮

洛格倫半大唔該

紅牛勁到

半場有1C咪算好

又係1.28 買2x3 係咪星星你教壞人

維拉利爾

你都幾有趣 1.28 2串3

RB 4.5/5 s 點睇

紅牛ng 繼續

肯定係星星教出黎

維拉9.5 10.5B 有冇手足一齊叫

1